班屌唱歌晦氣撚縮撚左入老母個閪未？

冇唱歌點樣凝聚到咁多人唔理不反對通知書去遊行
今日勇武既更加勇武 和理非嘅信念更加堅定

係 其實好撚煩

冇話唔比你唱 要啱時候咁解姐

有咩問題 好正wor

今日啲人唱肥媽一大嗌我以為有咩事，以為有手足俾人打，引起公眾恐慌

5吊得？ ==